等我講句公道說話

球員都係打工啫，邊到福利到咪去邊到囉

人地有俾足錢，好心就咪咁小器啦